<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>Без обратного билета Blog</title>
        <link>https://one-way-russia.github.io/knowledge-base/ru/blog</link>
        <description>Без обратного билета Blog</description>
        <lastBuildDate>Sat, 16 Sep 2023 12:00:00 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <language>ru</language>
        <item>
            <title><![CDATA[Без обратного билета]]></title>
            <link>https://one-way-russia.github.io/knowledge-base/ru/blog/welcome</link>
            <guid>https://one-way-russia.github.io/knowledge-base/ru/blog/welcome</guid>
            <pubDate>Sat, 16 Sep 2023 12:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Welcome Post]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="о-нас">О нас<a href="#о-нас" class="hash-link" aria-label="Прямая ссылка на О нас" title="Прямая ссылка на О нас">​</a></h2><p>Наше сообщество - это место встречи для IT-специалистов, которые эмигрировали из России недавно или давно, в связи с последними событиями или по другим причинам. Мы создали это сообщество для того, чтобы объединить людей, которые нашли свой путь за пределами России, и дать им возможность поделиться своим опытом, знаниями и переживаниями.</p><p>У нас вы сможете найти единомышленников, которые понимают все трудности, связанные с эмиграцией, и готовы поделиться своим опытом и советами. Мы хотим помочь вам наладить контакты в новой стране, найти работу или советы по поводу карьеры. В нашем сообществе вы можете делиться рефералками в компаниях, что поможет вам найти новые возможности и преуспеть в своей профессиональной деятельности.</p><p>Мы также считаем, что наше сообщество поможет вам найти друзей и людей, которые понимают вас, и готовы поддержать в сложных ситуациях. Здесь вы сможете найти поддержку и вдохновение от людей, которые пережили те же трудности, что и вы.</p><p>Мы приглашаем вас в наше сообщество, чтобы вы могли найти новых друзей, партнеров по бизнесу и возможности для профессионального и личностного роста.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="как-присоединиться">Как присоединиться?<a href="#как-присоединиться" class="hash-link" aria-label="Прямая ссылка на Как присоединиться?" title="Прямая ссылка на Как присоединиться?">​</a></h2><p>Основное общение происходит в <a href="https://t.me/+9qJCd-C4Qk9iYmRi" target="_blank" rel="noopener noreferrer">telegram канале</a>. </p><p><strong>Большая просьба соблюдать правила чата:</strong></p><ol><li>Уважайте других участников чата. Никаких оскорблений, угроз или домогательств не допускается.</li><li>Не спамьте и не размещайте рекламу без разрешения администратора.</li><li>Не делитесь непристойным или жестоким контентом.</li><li>Политику можно обсуждать исключительно в чате “Политика”</li><li>Не обсуждайте религиозные или расовые темы, если чат не предназначен для этого.</li><li>Не пишите сообщения ЗАГЛАВНЫМИ БУКВАМИ. Это может быть воспринято как крик и вызывать раздражение у других участников.</li><li>Не злоупотребляйте использованием эмодзи и смайликов.</li><li>Администраторы чата имеют право удалять сообщения и блокировать пользователей, нарушающих эти правила.</li></ol><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="как-помочь">Как помочь?<a href="#как-помочь" class="hash-link" aria-label="Прямая ссылка на Как помочь?" title="Прямая ссылка на Как помочь?">​</a></h2><p>Если вы хотите помочь сообществу, то можете сделать это следующими способами:</p><ol><li>Активно участвовать в жизни сообщества, отвечать на вопросы, делиться своим опытом и знаниями.</li><li>Поделиться ссылкой на наше сообщество с друзьями и знакомыми, которые могут быть заинтересованы.</li><li>Поделиться ссылкой на наше сообщество в социальных сетях.</li><li>Написать статью для нашего блога. Тема может быть любой, но желательно что бы она была связана с IT или переездом.</li></ol>]]></content:encoded>
            <category>community</category>
        </item>
    </channel>
</rss>